求 香港寬頻 4G 全速 plan

要求：
4G 全速 smt 行網絡
5g左右plan

出招請tg:

4.5g 都請tg

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈